法國d女同事好柒on9

成日無啦啦黑9你面
有事搵你就好聲好氣
幫佢解決左問題又繼續黑面當人臭四
屌你班女人咪學人返工返屋企做肉便器啦

做緊MNC?

word excel 咁撚簡單都用唔惦
有功就領有鑊就卸，做錯野就搵籍口
最叻搞小圈子講是非

你係法國？

新會然

知你勁喇

一睇就知你係毒撚自己講自己笑刷存在感

救命牙，牙叔我閪痕牙

有冇C打幫Me奶下。plz!!!! thz=3=

比班on9騎劫

c打幫me奶